金拱門呢間垃圾點解唔叫自己做慢餐 ，等仲耐過食

落單一分鐘 等就等咗7個字
屌

屌你啦 又要幫襯垃圾又要屌人

咁你又食

慘得過真係同佢等到天荒地老

屌你老母啦垃圾仲食金拱門

人哋叫restaurant 都唔係fast food shop

有冇食過kfc?

臭你又奶